有無人都好憎荷蘭叻 入嚟俾個負皮佢

柒事一籮籮 仲要以為自己巴之閉 成日周圍得罪人 有無人有佢啲柒事要分享